我想寫隻game關於香港地產發展商

係咁嘅小弟熱衷於模擬類遊戲
但眼見除咗Project Highrise以外
並沒有類似的遊戲
加上Project Highrise的遊戲方式
與歐美的發展模式相似
並不符合香港的發展模式
同時Project Highrise並沒有3D
並沒有足夠的幻想空間

因此我希望能夠以香港的地產發展模式來製作一隻模擬類遊戲
能夠自行設計商場/私人住宅/寫字樓和相關的配套
如果有巴打有興趣參與創作嘅話
可以tg我

雖然係香港呢行係搵唔到食嘅

monopoly

可以設計到建築物裏面咩

港版大富翁

然後從開波到永遠，都唔會夠錢買到第一塊土、第一橦樓

扮地產商啊，扮一般市民玩春

可以加入拍賣土地環節
同其他發展商搶地

可以整Online

Push

【奸商】決戰香港之癲
務必快速制造現代奴隸

唔想寫game 但想join 諗idea

Pm

Tg me

記得起納米樓同間劏房

web/app?

巴打有熱誠係好，不過你首先要搞清楚
究竟你係打算完成一個心願整呢個遊戲
抑或係為咗賺錢去整
搞清楚呢點之前，你周圍去問人都唔會攞到你想要嘅答案

簡單講，你如果走去問業界嘅人
絕大部分嘅人唔係同你講整呢種遊戲冇人買
就係同你講加油，然後陰陰嘴笑等睇你仆街
開錯頭，搵錯人，你就返唔到轉頭

你諗掂咗係為錢還是為遊戲再講其他啦

俾我揀我寧願玩遊戲算
但係啲遊戲根本就冇一種係啱我口味
所以有能力唯有自己整啦

PC platform